# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# yulin Gong <540538248@qq.com>, 2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-08 06:21-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-08 09:38+0000\n"
"Last-Translator: Roberto Rosario\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (http://www.transifex.com/rosarior/mayan-edms/language/zh-Hans/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps.py:69 events.py:6 links.py:18 links.py:54 links.py:196 links.py:220
#: models.py:72 settings.py:13 views/workflow_proxy_views.py:66
#: views/workflow_template_views.py:232
msgid "Workflows"
msgstr "工作流"

#: apps.py:113 apps.py:120
msgid "Current state of a workflow"
msgstr "工作流的当前状态"

#: apps.py:114
msgid "Return the current state of the selected workflow."
msgstr ""

#: apps.py:121
msgid ""
"Return the completion value of the current state of the selected workflow."
msgstr ""

#: apps.py:175
msgid ""
"Return the last workflow instance log entry. The log entry itself has the "
"following fields: datetime, transition, user, and comment."
msgstr ""

#: apps.py:178
msgid "Get last log entry"
msgstr ""

#: apps.py:184
msgid ""
"Return the current context dictionary which includes runtime data from the "
"workflow transition fields."
msgstr ""

#: apps.py:186
msgid "Get the context"
msgstr ""

#: apps.py:192
msgid "Return the transition of the workflow instance."
msgstr ""

#: apps.py:193
msgid "Get last transition"
msgstr ""

#: apps.py:207 apps.py:217 apps.py:226 apps.py:232
msgid "None"
msgstr "没有"

#: apps.py:213
msgid "Current state"
msgstr "当前状态"

#: apps.py:218 apps.py:242 models.py:448
msgid "User"
msgstr "用户"

#: apps.py:222
msgid "Last transition"
msgstr "最后的流转"

#: apps.py:227 apps.py:238
msgid "Date and time"
msgstr "日期和时间"

#: apps.py:233 models.py:542
msgid "Completion"
msgstr "完成"

#: apps.py:263
msgid "Additional details"
msgstr ""

#: apps.py:290
msgid "When?"
msgstr "何时？"

#: apps.py:294
msgid "Action type"
msgstr "操作类型"

#: apps.py:321
msgid ""
"Triggers are system events that will cause the transition to be applied."
msgstr ""

#: apps.py:323
msgid "Triggers"
msgstr "触发器"

#: apps.py:337 models.py:762
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: apps.py:345
msgid "Widget"
msgstr ""

#: apps.py:356 apps.py:362
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: classes.py:124
#, python-format
msgid "%(field_name)s template error: %(exception)s"
msgstr ""

#: error_logs.py:6 models.py:643
msgid "Workflow state actions"
msgstr "工作流状态操作"

#: events.py:10
msgid "Workflow created"
msgstr ""

#: events.py:13
msgid "Workflow edited"
msgstr ""

#: forms.py:23
msgid "The action type for this action entry."
msgstr ""

#: forms.py:24
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: forms.py:130
msgid "Namespace"
msgstr "命名空间"

#: forms.py:134 models.py:59 models.py:529 models.py:611 models.py:706
#: models.py:773
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: forms.py:138 models.py:613
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: forms.py:140
msgid "No"
msgstr "否"

#: forms.py:141
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: forms.py:191
msgid "Select a transition to execute in the next step."
msgstr ""

#: forms.py:192 links.py:202 models.py:444 models.py:759 models.py:814
msgid "Transition"
msgstr "流转"

#: handlers.py:72
#, python-format
msgid "Event trigger: %s"
msgstr "事件触发器：%s"

#: links.py:24 views/workflow_template_views.py:84
msgid "Create workflow"
msgstr "创建工作流"

#: links.py:30 links.py:70 links.py:105 links.py:133 links.py:168
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: links.py:36 models.py:63
msgid "Document types"
msgstr "文件类型"

#: links.py:43 links.py:77 links.py:112 links.py:140 links.py:175
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: links.py:49
msgid "Launch workflow"
msgstr ""

#: links.py:61
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: links.py:83
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: links.py:89
msgid "Create action"
msgstr "创建操作"

#: links.py:98
msgid "Create state"
msgstr "创建状态"

#: links.py:117 links.py:233
msgid "States"
msgstr "状态"

#: links.py:126
msgid "Create transition"
msgstr "创建流转"

#: links.py:146
msgid "Transition triggers"
msgstr "流转触发器"

#: links.py:152
msgid "Transitions"
msgstr "流转"

#: links.py:161
msgid "Create field"
msgstr ""

#: links.py:181
msgid "Fields"
msgstr ""

#: links.py:191
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: links.py:212
msgid "Workflow documents"
msgstr "工作流文档"

#: links.py:226
msgid "State documents"
msgstr "状态文档"

#: links.py:241 queues.py:15
msgid "Launch all workflows"
msgstr "启动所有工作流"

#: literals.py:9
msgid "Character"
msgstr ""

#: literals.py:10
msgid "Number (Integer)"
msgstr ""

#: literals.py:20
msgid "Text area"
msgstr ""

#: literals.py:31
msgid "On entry"
msgstr "进入时"

#: literals.py:32
msgid "On exit"
msgstr "退出时"

#: models.py:52
msgid ""
"This value will be used by other apps to reference this workflow. Can only "
"contain letters, numbers, and underscores."
msgstr "其他应用程序将使用此值来引用此工作流程。只能包含字母，数字和下划线。"

#: models.py:55 models.py:768
msgid "Internal name"
msgstr "内部名称"

#: models.py:58
msgid "A short text to describe the workflow."
msgstr ""

#: models.py:71 models.py:279 models.py:525 models.py:702
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: models.py:149
msgid "Initial state"
msgstr "初始状态"

#: models.py:283
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: models.py:286
msgid "Context"
msgstr ""

#: models.py:292 models.py:437
msgid "Workflow instance"
msgstr "工作流实例"

#: models.py:293
msgid "Workflow instances"
msgstr "工作流实例"

#: models.py:440
msgid "Datetime"
msgstr "日期时间"

#: models.py:450 views/workflow_instance_views.py:118
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: models.py:451
msgid "Extra data"
msgstr ""

#: models.py:455
msgid "Workflow instance log entry"
msgstr "工作流实例日志条目"

#: models.py:456
msgid "Workflow instance log entries"
msgstr "工作流实例日志条目"

#: models.py:463
msgid "Not a valid transition choice."
msgstr "不是有效的流转选择。"

#: models.py:528
msgid "A short text to describe the workflow state."
msgstr ""

#: models.py:534
msgid ""
"The state at which the workflow will start in. Only one state can be the "
"initial state."
msgstr ""

#: models.py:536
msgid "Initial"
msgstr "初始"

#: models.py:540
msgid ""
"The percent of completion that this state represents in relation to the "
"workflow. Use numbers without the percent sign."
msgstr ""

#: models.py:548 models.py:607
msgid "Workflow state"
msgstr "工作流状态"

#: models.py:549
msgid "Workflow states"
msgstr "工作流状态"

#: models.py:610
msgid "A short text describing the action."
msgstr ""

#: models.py:617
msgid "At which moment of the state this action will execute."
msgstr ""

#: models.py:618
msgid "When"
msgstr "何时"

#: models.py:622
msgid "The dotted Python path to the workflow action class to execute."
msgstr "要执行的工作流操作类的虚线Python路径。"

#: models.py:623
msgid "Entry action path"
msgstr "进入操作路径"

#: models.py:626
msgid "Entry action data"
msgstr "进入操作数据"

#: models.py:630
msgid ""
"The condition that will determine if this state action is executed or not. "
"The condition is evaluated against the workflow instance. Conditions that do"
" not return any value, that return the Python logical None, or an empty "
"string ('') are considered to be logical false, any other value is "
"considered to be the logical true."
msgstr ""

#: models.py:636 models.py:724
msgid "Condition"
msgstr ""

#: models.py:642
msgid "Workflow state action"
msgstr "工作流状态操作"

#: models.py:684
msgid "Unknown action type"
msgstr ""

#: models.py:689
msgid ""
"The state action will be executed, depending on the condition return value."
msgstr ""

#: models.py:692 models.py:752
msgid "Has a condition?"
msgstr ""

#: models.py:705
msgid "A short text to describe the transition."
msgstr ""

#: models.py:710
msgid "Origin state"
msgstr "原始状态"

#: models.py:714
msgid "Destination state"
msgstr "目标状态"

#: models.py:718
msgid ""
"The condition that will determine if this transition is enabled or not. The "
"condition is evaluated against the workflow instance. Conditions that do not"
" return any value, that return the Python logical None, or an empty string "
"('') are considered to be logical false, any other value is considered to be"
" the logical true."
msgstr ""

#: models.py:732
msgid "Workflow transition"
msgstr "工作流流转"

#: models.py:733
msgid "Workflow transitions"
msgstr "工作流流转"

#: models.py:749
msgid ""
"The transition will be available, depending on the condition return value."
msgstr ""

#: models.py:766
msgid ""
"The name that will be used to identify this field in other parts of the "
"workflow system."
msgstr ""

#: models.py:772
msgid "The field name that will be shown on the user interface."
msgstr ""

#: models.py:776
msgid ""
"An optional message that will help users better understand the purpose of "
"the field and data to provide."
msgstr ""

#: models.py:778
msgid "Help text"
msgstr ""

#: models.py:782
msgid "Whether this fields needs to be filled out or not to proceed."
msgstr ""

#: models.py:783
msgid "Required"
msgstr "需要的"

#: models.py:787
msgid "An optional class to change the default presentation of the field."
msgstr ""

#: models.py:788
msgid "Widget class"
msgstr ""

#: models.py:792
msgid "A group of keyword arguments to customize the widget. Use YAML format."
msgstr ""

#: models.py:795
msgid "Widget keyword arguments"
msgstr ""

#: models.py:800
msgid "Workflow transition field"
msgstr ""

#: models.py:801
msgid "Workflow transition fields"
msgstr ""

#: models.py:818
msgid "Event type"
msgstr "事件类型"

#: models.py:822
msgid "Workflow transition trigger event"
msgstr "工作流流转触发事件"

#: models.py:823
msgid "Workflow transitions trigger events"
msgstr "工作流流转触发事件"

#: models.py:832
msgid "Workflow runtime proxy"
msgstr "工作流运行时的代理"

#: models.py:833
msgid "Workflow runtime proxies"
msgstr "工作流运行时的代理"

#: models.py:850
msgid "Workflow state runtime proxy"
msgstr "工作流状态运行时的代理"

#: models.py:851
msgid "Workflow state runtime proxies"
msgstr "工作流状态运行时的代理"

#: permissions.py:6
msgid "Document workflows"
msgstr "文档工作流"

#: permissions.py:10
msgid "Create workflows"
msgstr "创建工作流"

#: permissions.py:13
msgid "Delete workflows"
msgstr "删除工作流"

#: permissions.py:16
msgid "Edit workflows"
msgstr "编辑工作流"

#: permissions.py:19
msgid "View workflows"
msgstr "查看工作流"

#: permissions.py:25
msgid "Transition workflows"
msgstr "流转工作流"

#: permissions.py:28
msgid "Execute workflow tools"
msgstr "执行工作流工具"

#: queues.py:7
msgid "Document states"
msgstr "文档状态"

#: queues.py:10
msgid "Document states fast"
msgstr ""

#: queues.py:19
msgid "Launch a workflow"
msgstr ""

#: queues.py:23
msgid "Generate workflow previews"
msgstr ""

#: search.py:9 search.py:14
msgid "Workflow transition comment"
msgstr ""

#: serializers.py:20
msgid "Primary key of the document type to be added."
msgstr "要添加的文档类型的主键。"

#: serializers.py:35
msgid ""
"API URL pointing to a document type in relation to the workflow to which it "
"is attached. This URL is different than the canonical document type URL."
msgstr "API URL指向与其连接的工作流相关的文档类型。此URL与规范文档类型URL不同。"

#: serializers.py:114
msgid "Primary key of the destination state to be added."
msgstr "要添加的目标状态的主键。"

#: serializers.py:118
msgid "Primary key of the origin state to be added."
msgstr "要添加的原始状态的主键。"

#: serializers.py:216
msgid ""
"API URL pointing to a workflow in relation to the document to which it is "
"attached. This URL is different than the canonical workflow URL."
msgstr "API URL指向与其附加到的文档相关的工作流。此URL与规范工作流URL不同。"

#: serializers.py:225
msgid "A link to the entire history of this workflow."
msgstr "指向此工作流的整个历史记录的链接。"

#: serializers.py:257
msgid ""
"Comma separated list of document type primary keys to which this workflow "
"will be attached."
msgstr "以逗号分隔的文档类型主键列表，此工作流将附加到该主键。"

#: serializers.py:317
msgid "Primary key of the transition to be added."
msgstr "要添加的流转的主键。"

#: settings.py:18
msgid ""
"File path to the graphviz dot program used to generate workflow previews."
msgstr ""

#: settings.py:26
msgid ""
"The threshold at which the WORKFLOWS_IMAGE_CACHE_STORAGE_BACKEND will start "
"deleting the oldest workflow image cache files. Specify the size in bytes."
msgstr ""

#: settings.py:34
msgid ""
"Time in seconds that the browser should cache the supplied workflow images. "
"The default of 31559626 seconds corresponde to 1 year."
msgstr ""

#: settings.py:41
msgid ""
"Path to the Storage subclass to use when storing the cached workflow image "
"files."
msgstr ""

#: settings.py:49
msgid "Arguments to pass to the WORKFLOWS_IMAGE_CACHE_STORAGE_BACKEND."
msgstr ""

#: storages.py:14
msgid ""
"Unable to initialize the workflow preview storage. Check the settings {} and"
" {} for formatting errors."
msgstr ""

#: storages.py:21
msgid "Workflow preview images"
msgstr ""

#: templates/document_states/forms/widgets/workflow_image.html:2
msgid "Workflow preview"
msgstr ""

#: views/workflow_instance_views.py:31
msgid ""
"Assign workflows to the document type of this document to have this document"
" execute those workflows. "
msgstr "将工作流分配给此文档的文档类型，以使此文档执行这些工作流。"

#: views/workflow_instance_views.py:35
msgid "There are no workflow for this document"
msgstr "此文档没有工作流"

#: views/workflow_instance_views.py:39
#, python-format
msgid "Workflows for document: %s"
msgstr "文件：%s的工作流"

#: views/workflow_instance_views.py:64
msgid ""
"This view will show the state changes as a workflow instance is "
"transitioned."
msgstr ""

#: views/workflow_instance_views.py:68
msgid "There are no details for this workflow instance"
msgstr ""

#: views/workflow_instance_views.py:71
#, python-format
msgid "Detail of workflow: %(workflow)s"
msgstr "工作流：%(workflow)s的细节"

#: views/workflow_instance_views.py:95
#, python-format
msgid "Document \"%s\" transitioned successfully"
msgstr "文档“%s”已成功流转"

#: views/workflow_instance_views.py:104
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: views/workflow_instance_views.py:106
#, python-format
msgid "Execute transition \"%(transition)s\" for workflow: %(workflow)s"
msgstr ""

#: views/workflow_instance_views.py:121
msgid "Optional comment to attach to the transition."
msgstr ""

#: views/workflow_instance_views.py:191
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: views/workflow_instance_views.py:193
#, python-format
msgid "Select transition for workflow: %s"
msgstr ""

#: views/workflow_proxy_views.py:34
msgid ""
"Associate a workflow with some document types and documents of those types "
"will be listed in this view."
msgstr "将工作流与某些文档类型相关联，并在此视图中列出这些类型的文档。"

#: views/workflow_proxy_views.py:38
msgid "There are no documents executing this workflow"
msgstr "没有执行此工作流的文档"

#: views/workflow_proxy_views.py:42
#, python-format
msgid "Documents with the workflow: %s"
msgstr "具有工作流的文档：%s"

#: views/workflow_proxy_views.py:61
msgid ""
"Create some workflows and associated them with a document type. Active "
"workflows will be shown here and the documents for which they are executing."
msgstr "创建一些工作流并将其与文档类型相关联。此处将显示活动工作流以及它们正在执行的文档。"

#: views/workflow_proxy_views.py:65
msgid "There are no workflows"
msgstr "没有工作流"

#: views/workflow_proxy_views.py:89
msgid "There are no documents in this workflow state"
msgstr ""

#: views/workflow_proxy_views.py:92
#, python-format
msgid "Documents in the workflow \"%s\", state \"%s\""
msgstr "工作流“%s”中的文档，状态“%s”"

#: views/workflow_proxy_views.py:121
#: views/workflow_template_state_views.py:301
msgid "Create states and link them using transitions."
msgstr "创建状态并使用流转链接它们。"

#: views/workflow_proxy_views.py:124
msgid "This workflow doesn't have any state"
msgstr "此工作流没有任何状态"

#: views/workflow_proxy_views.py:127
#: views/workflow_template_state_views.py:307
#, python-format
msgid "States of workflow: %s"
msgstr "工作流状态：%s"

#: views/workflow_template_state_views.py:48
#, python-format
msgid "Create a \"%s\" workflow action"
msgstr "创建1个“%s”工作流操作"

#: views/workflow_template_state_views.py:88
#, python-format
msgid "Delete workflow state action: %s"
msgstr "删除工作流状态操作：%s"

#: views/workflow_template_state_views.py:114
#, python-format
msgid "Edit workflow state action: %s"
msgstr "编辑工作流状态操作：%s"

#: views/workflow_template_state_views.py:159
msgid ""
"Workflow state actions are macros that get executed when documents enters or"
" leaves the state in which they reside."
msgstr "工作流状态操作是在文档进入或离开它们所处的状态时执行的宏。"

#: views/workflow_template_state_views.py:163
msgid "There are no actions for this workflow state"
msgstr "此工作流状态没有任何操作"

#: views/workflow_template_state_views.py:167
#, python-format
msgid "Actions for workflow state: %s"
msgstr "工作流状态的操作：%s"

#: views/workflow_template_state_views.py:191
msgid "New workflow state action selection"
msgstr "新工作流状态操作选择"

#: views/workflow_template_state_views.py:218
#, python-format
msgid "Create states for workflow: %s"
msgstr "为工作流创建状态：%s"

#: views/workflow_template_state_views.py:248
#, python-format
msgid "Delete workflow state: %s?"
msgstr ""

#: views/workflow_template_state_views.py:273
#, python-format
msgid "Edit workflow state: %s"
msgstr ""

#: views/workflow_template_state_views.py:304
msgid "This workflow doesn't have any states"
msgstr "此工作流没有任何状态"

#: views/workflow_template_transition_views.py:36
#, python-format
msgid "Create transitions for workflow: %s"
msgstr "为工作流：%s创建流转"

#: views/workflow_template_transition_views.py:75
#, python-format
msgid "Delete workflow transition: %s?"
msgstr ""

#: views/workflow_template_transition_views.py:98
#, python-format
msgid "Edit workflow transition: %s"
msgstr ""

#: views/workflow_template_transition_views.py:133
msgid ""
"Create a transition and use it to move a workflow from  one state to "
"another."
msgstr "创建流转并使用它将工作流从一个状态移至另一个状态。"

#: views/workflow_template_transition_views.py:137
msgid "This workflow doesn't have any transitions"
msgstr "此工作流没有任何流转"

#: views/workflow_template_transition_views.py:141
#, python-format
msgid "Transitions of workflow: %s"
msgstr "工作流：%s的流转"

#: views/workflow_template_transition_views.py:169
#, python-format
msgid "Error updating workflow transition trigger events; %s"
msgstr "更新工作流流转触发事件时出错：%s"

#: views/workflow_template_transition_views.py:176
msgid "Workflow transition trigger events updated successfully"
msgstr "工作流流转触发事件已成功更新"

#: views/workflow_template_transition_views.py:190
msgid ""
"Triggers are events that cause this transition to execute automatically."
msgstr "触发器是使此流转自动执行的事件。"

#: views/workflow_template_transition_views.py:194
#, python-format
msgid "Workflow transition trigger events for: %s"
msgstr "%s的工作流流转触发事件"

#: views/workflow_template_transition_views.py:244
#, python-format
msgid "Create a field for workflow transition: %s"
msgstr ""

#: views/workflow_template_transition_views.py:277
#, python-format
msgid "Delete workflow transition field: %s"
msgstr ""

#: views/workflow_template_transition_views.py:306
#, python-format
msgid "Edit workflow transition field: %s"
msgstr ""

#: views/workflow_template_transition_views.py:338
msgid ""
"Workflow transition fields allow adding data to the workflow's context. This"
" additional context data can then be used by other elements of the workflow "
"system like the workflow state actions."
msgstr ""

#: views/workflow_template_transition_views.py:344
msgid "There are no fields for this workflow transition"
msgstr ""

#: views/workflow_template_transition_views.py:348
#, python-format
msgid "Fields for workflow transition: %s"
msgstr ""

#: views/workflow_template_views.py:35
msgid "Available workflows"
msgstr ""

#: views/workflow_template_views.py:36
msgid "Workflows assigned this document type"
msgstr ""

#: views/workflow_template_views.py:46
msgid ""
"Removing a workflow from a document type will also remove all running "
"instances of that workflow."
msgstr ""

#: views/workflow_template_views.py:50
#, python-format
msgid "Workflows assigned the document type: %s"
msgstr ""

#: views/workflow_template_views.py:107
#, python-format
msgid "Delete workflow: %s?"
msgstr ""

#: views/workflow_template_views.py:124
#, python-format
msgid "Edit workflow: %s"
msgstr ""

#: views/workflow_template_views.py:138
msgid "Available document types"
msgstr "可用的文档类型"

#: views/workflow_template_views.py:139
msgid "Document types assigned this workflow"
msgstr "分配此工作流的文档类型"

#: views/workflow_template_views.py:149
msgid ""
"Removing a document type from a workflow will also remove all running "
"instances of that workflow for documents of the document type just removed."
msgstr "从工作流中删除文档类型还将删除属于其的文档的工作流中所有正在运行的实例。"

#: views/workflow_template_views.py:154
#, python-format
msgid "Document types assigned the workflow: %s"
msgstr "分配工作流的文档类型：%s"

#: views/workflow_template_views.py:194
msgid "Launch workflow?"
msgstr ""

#: views/workflow_template_views.py:196
msgid ""
"This will launch the workflow for documents that have already been uploaded."
msgstr ""

#: views/workflow_template_views.py:208 views/workflow_template_views.py:263
msgid "Workflow launch queued successfully."
msgstr "工作流启动成功排队。"

#: views/workflow_template_views.py:225
msgid ""
"Workflows store a series of states and keep track of the current state of a "
"document. Transitions are used to change the current state to a new one."
msgstr "工作流存储一系列状态并跟踪文档的当前状态。流转用于将当前状态更改为新状态。"

#: views/workflow_template_views.py:230
msgid "No workflows have been defined"
msgstr "没有定义任何工作流"

#: views/workflow_template_views.py:246
#, python-format
msgid "Preview of: %s"
msgstr "%s的预览"

#: views/workflow_template_views.py:252
msgid "Launch all workflows?"
msgstr "启动所有工作流？"

#: views/workflow_template_views.py:254
msgid ""
"This will launch all workflows created after documents have already been "
"uploaded."
msgstr "这将启动文档上传后创建的所有工作流。"

#: workflow_actions.py:18
msgid "Document label"
msgstr "文件标签"

#: workflow_actions.py:21
msgid ""
"The new label to be assigned to the document. Can be a string or a template."
msgstr "要分配给文档的新标签。可以是字符串或模板。"

#: workflow_actions.py:26
msgid "Document description"
msgstr "文件说明"

#: workflow_actions.py:29
msgid ""
"The new description to be assigned to the document. Can be a string or a "
"template."
msgstr "要分配给文档的新描述。可以是字符串或模板。"

#: workflow_actions.py:36
msgid "Modify document properties"
msgstr ""

#: workflow_actions.py:72
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: workflow_actions.py:75
msgid ""
"Can be an IP address, a domain or a template. Templates receive the workflow"
" log entry instance as part of their context via the variable \"entry_log\"."
" The \"entry_log\" in turn provides the \"workflow_instance\", \"datetime\","
" \"transition\", \"user\", and \"comment\" attributes."
msgstr "可以是IP地址，域或模板。模板通过变量“entry_log”接收工作流日志条目实例作为其上下文的一部分。 “entry_log”又提供“workflow_instance”，“datetime”，“transition”，“user”和“comment”属性。"

#: workflow_actions.py:85
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: workflow_actions.py:88
msgid ""
"Time in seconds to wait for a response. Can be a static value or a template."
" "
msgstr ""

#: workflow_actions.py:94
msgid "Payload"
msgstr "有效载荷"

#: workflow_actions.py:97
msgid ""
"A JSON document to include in the request. Can also be a template that "
"return a JSON document. Templates receive the workflow log entry instance as"
" part of their context via the variable \"entry_log\". The \"entry_log\" in "
"turn provides the \"workflow_instance\", \"datetime\", \"transition\", "
"\"user\", and \"comment\" attributes."
msgstr "要包含在请求中的JSON文档。也可以是返回JSON文档的模板。模板通过变量“entry_log”接收工作流日志条目实例作为其上下文的一部分。 “entry_log”又提供“workflow_instance”，“datetime”，“transition”，“user”和“comment”属性。"

#: workflow_actions.py:107
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: workflow_actions.py:110
msgid ""
"Username to use for making the request with HTTP Basic Auth. Can be a static"
" value or a template. Templates receive the workflow log entry instance as "
"part of their context via the variable \"entry_log\". The \"entry_log\" in "
"turn provides the \"workflow_instance\", \"datetime\", \"transition\", "
"\"user\", and \"comment\" attributes."
msgstr ""

#: workflow_actions.py:120
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: workflow_actions.py:123
msgid ""
"Password to use for making the request with HTTP Basic Auth. Can be a static"
" value or a template. Templates receive the workflow log entry instance as "
"part of their context via the variable \"entry_log\". The \"entry_log\" in "
"turn provides the \"workflow_instance\", \"datetime\", \"transition\", "
"\"user\", and \"comment\" attributes."
msgstr ""

#: workflow_actions.py:133
msgid "Method"
msgstr ""

#: workflow_actions.py:136
msgid ""
"The HTTP method to use for the request. Typical choices are OPTIONS, HEAD, "
"POST, GET, PUT, PATCH, DELETE. Can be a static value or a template that "
"returns the method text. Templates receive the workflow log entry instance "
"as part of their context via the variable \"entry_log\". The \"entry_log\" "
"in turn provides the \"workflow_instance\", \"datetime\", \"transition\", "
"\"user\", and \"comment\" attributes."
msgstr ""

#: workflow_actions.py:147
msgid "Headers"
msgstr ""

#: workflow_actions.py:150
msgid ""
"Headers to send with the HTTP request. Must be in JSON format. Can be a "
"static value or a template. Templates receive the workflow log entry "
"instance as part of their context via the variable \"entry_log\". The "
"\"entry_log\" in turn provides the \"workflow_instance\", \"datetime\", "
"\"transition\", \"user\", and \"comment\" attributes."
msgstr ""

#: workflow_actions.py:164
msgid "Perform an HTTP request"
msgstr ""

#: workflow_actions.py:193
#, python-format
msgid "%(field_name)s JSON error: %(exception)s"
msgstr ""
